強烈要求將慈雲山封城，維護香港繁榮穩定

委派衲仔做聖母醫院院長

封撚咗中心 搞到搵唔到車搭

佢想做 鑽石山火葬場 館長 咋

鑽石山火莽場改建雷神醫院，用防暴學武漢咁做社區管理，想返工同落街買野要出示健康碼，慈雲山先行
最後有物資要搞全港18區飢餓遊戲派代表爭奪